岩岩起身就見到點緊票既 我未投嫁!!

等陣呀